大家覺得係咪過100單先停課？

第四波爆緊，高小同中學唔停課，係咪超過100單先停呢

做左功課未?

政府內部消息：不停課停工原因是小學考呈分試中，考完便會宣布停課。

過咗04/12先可以停

咁好多學校都考完呈分啦

邊個講

過500

自己分析

JRE

其實一萬都冇意思 都係777說了算

係國家憲法日呀
JRE佢理撚得你死

你講到依家停唔停課係我地話事咁

過咗國家憲法日就會停
再宣傳係提早放聖誕假

恐懼撚驚咪自己縮埋屋企囉

just a flu

1000宗都唔會停

教育局死都唔育停課嘅謎底已經解開！

100單啦

Mola mola

唔會停課，仲有兩個禮拜就放假最多捱埋兩個星期

未到200唔驚

講到明只會個別學校停，冇感染的學校停乜鬼

信政府唔驚

因為死都要考試

癲到

第二波4-5十個就封哂 今次慢到

垃圾政府

今日已經100

第二波零確診都停課，今次搞咩

停課關我撚事咩

發現just a flu

成日唔想返學就咪撚返出嚟做嘢啦！

過777先停

考撚完試先停

唔係挨埋國家憲法日咩？

過了

唔撚停，吹咩
香港最勁乜嘢？
馬照跑舞照跳

新常態

114

停未啊

停乜撚野，唔想讀就quit la

點解連登咁多中學生嘅
佢哋開到ac嘅咩

唔會停
just a flu

過埋乜撚憲法日先

未到500單都唔知有咩好驚

Just a flu

停課未

驚咪自己請假囉

已過百啦